選舉事務處：票站內設「人面識別系統」謠言純屬虛構

選舉事務處表示，網上有關投票站內設有「人面識別系統」的謠言，純屬虛構。處方說，投票是保密，全港所有投票站均沒有設立人面識別系統，或拍攝選民投票情況。

2019-11-23 16:56:39

傻強:有cctv點落手呀?

其實你知唔知依家所有政府建築物，機構 等地方都有買到華為嘅監視系統同器材，全部都有人面識別嘅功能， 尤其係依家好常見，有360度迴旋，中間有舊野可以再轉個鏡頭嘅。 與其擔心畀人影相，不如擔心下個票箱會唔會畀人換咗好過啦，好多建制派買票。。。。